高登開左考古台，資深會員係時候回娘家考古了

連登冇歷史價值
不留也罷

有乜野

新台

神早番左去

利物浦基地

見到牙Joe咁落力保存歷史忍吾住回家了

一早要返啦

綠豆仔個po應該置頂啦

今次真系要返去支持下牙JOE

無走過

我諗住到3週年 兩邊都開返個

[急問]響外國食咩或飲咩可以降火

正wo

返了

連登=車路士

無歷史既暴發戶垃圾

高登=阿仙奴

有歷史

膠登=熱刺
排第2(高登第1, 連登第3)但無人理

今之唔怕比連狗抄啦
連登都無歷史

屌你老母
當我利記冇到呀

西瓜，苦瓜，綠豆，實火先清

西瓜要食幾多粒？

蓋Ching一個post都無份

好多都要1001/好多正評先有。。。